<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contents on Smash.ml</title>
    <link>https://www.example.com/content/</link>
    <description>Recent content in Contents on Smash.ml</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://www.example.com/content/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Télécharger le jeu</title>
      <link>https://www.example.com/content/download/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/download/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vous pouvez retrouver ici le &lt;strong&gt;guide d&amp;rsquo;installation&lt;/strong&gt; de notre jeu. Il vous expliquera en détail comment installer smash.ml de manière simple.
Pour télécharger le guide, il suffit de cliquer sur l&amp;rsquo;icône &amp;ldquo;télécharger&amp;rdquo; en haut à droite de l&amp;rsquo;écran.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Guide d&amp;rsquo;installation : &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://urlz.fr/fXrq&#34;&gt;https://urlz.fr/fXrq&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour télécharger le &lt;strong&gt;jeu&lt;/strong&gt;, cliquez sur le lien ci-dessous.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Smash.ml : &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://urlz.fr/fXrw&#34;&gt;https://urlz.fr/fXrw&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;histoire du jeu</title>
      <link>https://www.example.com/content/histoire/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/histoire/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dans une dimension parrallèle à notre monde où le temps est distordu, nos héros venus de tout temps combattent. Dans quel but ? Rentrer chez eux et briser le monde d&amp;rsquo;Acnologia.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;i-zeleph&#34;&gt;&lt;strong&gt;I. Zeleph&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tout débuta à l&amp;rsquo;arrivée dans notre monde d&amp;rsquo;une faille temporelle appelée &lt;strong&gt;Zeleph&lt;/strong&gt; en référence au mage noire l&amp;rsquo;ayant lancé depuis notre monde. Elle survint en l&amp;rsquo;an 792 dans la région de Yunnan en Chine. Zeleph Dragnir était un jeune homme orphelin dont nous ne connaissons pas son âge et c&amp;rsquo;est en 780 que sa vie bascula. Pendant qu&amp;rsquo;il errait dans les campagnes éloignées de sa province, il trouva un ouvrage parlant de magie. Zeleph se prit d&amp;rsquo;une affection particulière envers celui-ci et commenca à pratiquer, seul, cette science qui était encore inconnue de l&amp;rsquo;Homme. Des années plus tard, il fut complètement envoûté par la sorcellerie et tomba dans une folie et une dépression sans pareil. C&amp;rsquo;est à ce moment là qu&amp;rsquo;il commença à devenir un criminel. Meurtres, assasinats, vols, toutes sortes de délits faits sous effet de manipulation dû à l&amp;rsquo;utilisation de magie noire. (Magie qui était déclarée comme interdite dans l&amp;rsquo;ouvrage qu&amp;rsquo;il avait trouvé des années auparavant). Pendant son apprentissage de la magie noire, il s&amp;rsquo;infliegea lui-même de nombreux sortilèges afin de devenir un surhomme ce qu&amp;rsquo;il parvint à faire en devenant immortel. Il écrivit ensuite un livre appelé &lt;strong&gt;Livre de Zeleph&lt;/strong&gt; regroupant six démons qu&amp;rsquo;il perfectionna afin de détruire une chose, ou plutôt quelqu&amp;rsquo;un&amp;hellip; Zeleph trouvait que le monde n&amp;rsquo;était pas fait pour lui et voulait reconstruire un monde. Un monde où seule la magie et la force régissent. C&amp;rsquo;est pour cela qu&amp;rsquo;il a créé la faille. Cette faille dégagea une énorme quantité de magie noire, une magie sans nul pareil dans notre monde, encore en période de développement, ne connaissant pas l&amp;rsquo;existence de la magie. Zeleph a donc créé une dimension approximative dans laquelle toutes sortes de sorcellerie ou de magie font partie commune. Cette dimension se nomme &lt;strong&gt;Acnologia&lt;/strong&gt;. Zeleph ayant absorbé une grande majorité de la population, celle-ci fut contrainte de vivre dans le nouveau monde d&amp;rsquo;Acnologia.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ii-acnologia-ou-le-monde-de-la-destruction&#34;&gt;&lt;strong&gt;II. Acnologia, ou le monde de la destruction.&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Acnologia n&amp;rsquo;est pas un simple monde comparable à celui dans lequel nous vivons mais un monde de haine et de destruction où règne l&amp;rsquo;anarchie et la loi du plus fort. Ce monde est gouverné par les six démons issus du Livre de Zeleph . Nous y retrouvons :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Lullaby : Un démon scellé sous la forme d&amp;rsquo;une flûte pouvant jouer une berceuse maudite, ayant la capacité de tuer quiconque l&amp;rsquo;entend.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Déliora : Déliora peut tirer des rayons magiques puissants, verts et qui sortent de sa bouche, La destruction causée par ces rayons est énorme, car ces rayons peuvent créer de gigantesques flammes.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;E.N.D. : signifiant Etherias Natsu Dragnir, il est le Démon le plus puissant du Livre de Zeleph. C&amp;rsquo;est un Démon de Feu capable de terrasser ses ennemis avec son aura surpuissante.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Mald Gheel : surnommé le Roi d&amp;rsquo;Hades, il est le deuxième le démon le plus puissant du livre de Zeleph après E.N.D.. Il utilise un maléfice nommé Maléfice des Ronces, lui permettant de transpercer ou d&amp;rsquo;immobiliser son ennemi en se servant de sortes de lianes parsemées d&amp;rsquo;épines pointues.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Rahkeid Dragnir : il est un démon crée par Zeleph pour être le prototype d&amp;rsquo;E.N.D.. Rahkeid utilise une magie qui lui permet de procurer une sensation de plaisir et de jouissance extrême à ses adversaires. Ils sont ainsi incapables de se battre ou d&amp;rsquo;agir normalement. Il peut également procurer une sensation de plaisir tellement forte, qu&amp;rsquo;elle peut donner la mort.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les différents personnages</title>
      <link>https://www.example.com/content/perso/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/perso/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/kirby3.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voici &lt;strong&gt;Kirby&lt;/strong&gt;, notre premier participant : 
ses atouts ? Une vitesse d&amp;rsquo;attaque hors du commun, une capacité de double saut, des tirs longue distance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/naruto4.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre deuxième personnage se nomme &lt;strong&gt;Naruto Uzumaki&lt;/strong&gt;. Originaire de 
Konoha il a disparu pendant son combat contre Gahara et s&amp;rsquo;est donc retrouvé dans l&amp;rsquo;arène. Ses compétences ? Des attaques de mêlées vives tout en manipulant les Jutsu. Ce qui fait de lui un personnage polyvalent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/megaman1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En 3 ème position, venu du futur afin d&amp;rsquo;exterminer les robots du Dr. Weil, &lt;strong&gt;Mega Man X&lt;/strong&gt; ou encore Zéro Mega Man est notre 3 ème participant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/zelda1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depuis la chute du démon Ganon, dans le château d’Hyrule, la princesse &lt;strong&gt;Zelda&lt;/strong&gt; apprit à utiliser les pouvoirs des déesses. Après avoir perfectionné 2 des 3 arts sacrés, le dernier lui semblait impossible à comprendre. Elle décida donc de suivre l’élu de son cœur dans ce nouveau lieu dans lequel elle espère trouver la force la plus puissante de l’univers pour enfin accomplir son destin. 
La princesse Zelda est une prêtresse, elle attaquera principalement avec des sorts&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La juge &lt;strong&gt;Eaque&lt;/strong&gt; était la meilleure juge de son temps, elle était juste et délivrait toujours un jugement qui plaisait au peuple car elle jugeait en fonction des gens qu’elle avait en face d’elle. Mais après avoir  reçu une malédiction d’une sœur qui avait détruit sa vie, Eaque devient alors la pire juge. Elle commença à faire des combats entre les accusés pour appliquer une peine. Petit à petit, elle prit part au combat, mais elle est comme manipuler par une entité. Lorsqu’elle entendit que des combats commençaient à faire parler d’eux, elle accourut et réussit à rentrer mais personne ne put la contrôler.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les différentes cartes</title>
      <link>https://www.example.com/content/cartes/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/cartes/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;gothica&#34;&gt;&lt;strong&gt;Gothica&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le château de Gothica est un château situé à environ cinquante kilomètres au sud de Meliandre, dans la région de Revendreth. Il est considéré comme le fief ancestral de la famille royale et impériale des Gothyr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/Gothica1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le château est situé au sommet du mont Goth à une altitude de 855 mètres, à proximité de Bisingen, au pied du mont Soul. Il a été construit dans la première partie du 11ème cycle lunaire (ce qui correspondrai au XIè siècle).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lorsque la famille se scinde en deux branches, le château est resté la propriété de la branche Soul. Il a été complètement détruit après un siège de dix mois durant le 14ème cycle lunaire par les villes impériales de Soul. Un deuxième, plus grand et plus robuste, a été construit durant le 15ème cycle et a servi de refuge pour les Gothyr Soul en temps de guerre, y compris pendant la guerre Venthyr. À la fin du 18 ème cycle lunaire, le château a perdu son importance stratégique jusqu&amp;rsquo;à lors impariale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La ville Gothica est aujourd&amp;rsquo;hui lieu de combat clandestins.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/gothica2.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;skyscraper&#34;&gt;&lt;strong&gt;Skyscraper&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Skyscraper (摩天楼) est une île céleste située au dessus de Tokyo (à 10 000 mètres d&amp;rsquo;altitude).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/Skyscraper1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La Porte du Paradis est située dans le bas-monde et sert d&amp;rsquo;entrée à Skyscraper. Les visiteurs doivent payer 1 000 000 000 d&amp;rsquo;Extols par personne pour entrer. Aiko, le portier qui réside ici, perçoit une partie du prix d&amp;rsquo;entrée. Beaucoup d&amp;rsquo;étrangers deviennent des criminels pour ne pas avoir payer la taxe, car les Extols sont une monnaie exclusive a Skycrapper. Ajourd&amp;rsquo;hui, la ville est réservé à l&amp;rsquo;élite, ne voulant pas se mêler aux étrangers du bas-monde. C&amp;rsquo;est pourquoi Skyscraper propose des combats, pratique réputée des hauts placés de Skyscraper.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.example.com/Skyscraper2.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le rapport de projet</title>
      <link>https://www.example.com/content/rapport-de-projet/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/rapport-de-projet/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vous pouvez retrouver ci-dessous le lien pour télécherger notre rapport de projet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rapport de projet : &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://urlz.fr/fXry&#34;&gt;https://urlz.fr/fXry&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désinstaller le jeu</title>
      <link>https://www.example.com/content/uninstall/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/uninstall/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vous pourrez ici retrouver le guide de désinstallation de notre jeu. Il vous expliquera en détail comment le désinstaller de manière simple. Pour télécharger le guide, il suffit de cliquer sur l’icône “télécharger” en haut à droite de l’écran.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Guide de désinstallation : &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://urlz.fr/fXrA&#34;&gt;https://urlz.fr/fXrA&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos du projet</title>
      <link>https://www.example.com/content/post/projet/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/post/projet/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Notre groupe composé de &lt;strong&gt;Lylian Cazale&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Thomas Didier&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Baptiste Mabille&lt;/strong&gt; et &lt;strong&gt;Lucas Luberriaga&lt;/strong&gt;, a terminé d’avancer sur notre jeu s’appelant &lt;em&gt;“Smash.ml”&lt;/em&gt;. Ce jeu est un jeu de combat en deux dimensions. Il peut se jouer sur différentes cartes comportant toutes des plateformes et un sol. On peut y jouer tout seul ou avec des amis sur le même ordinateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le principe est simple. Quatres joueurs maximum peuvent s’affronter sur une carte avec différentes plateformes où les joueurs peuvent se poser dessus. Le but est de faire sortir les joueurs des limites de la caméra. Pour cela, les joueurs peuvent réaliser différentes attaques pour expulser les autres ennemis. Les dégâts infligés ne sont plus subis sous forme de point de vie mais en pourcentage. Plus les pourcentages sont élevés, plus les joueurs se font expulser loin quand ils prennent un coup. On appelle ce type de jeu des “Smash Bros like&amp;quot;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de nous</title>
      <link>https://www.example.com/content/post/nous/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/post/nous/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nous sommes un groupe de 4 amis, qui se sont réunis pour commencer un projet pour valider notre première année à l&amp;rsquo;EPITA Toulouse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Du haut de notre première année d&amp;rsquo;études, nous nous sommes lancé dans l’aventure de créer un jeu de combat avec recul pour qu&amp;rsquo;entre amis, on puisse se départager. 
Nous avons commencé comme tout bon projet par faire des réunions sur ce que nous voulons faire en général : quel type de jeu, quel style graphique, quelles seront les tâches de chacun. En bref, mettre nos idées en commun pour faire un projet qui nous plaira à tous et pour lequel, on aura envie de travailler.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour notre groupe, nous étions amis avant que l’on nous demande de créer le groupe alors notre groupe s&amp;rsquo;est fait assez naturellement entre nous. Nous avons ensuite trouvé notre nom de groupe qui est : TopSellOnSteam car à l&amp;rsquo;époque nous avions de grandes ambitions, que nous n’avons pas abandonnées. Le nom de notre jeu mélange le jeu qui nous a inspirés : Super Smash Bros et un langage de programmation qui terrorise tous les élèves, le CAML qui s’utilise avec des fichiers .ml. Ce qui nous donne : Smash.ml.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous contacter</title>
      <link>https://www.example.com/content/post/contacter/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/content/post/contacter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Notre email :&lt;/strong&gt;  &lt;a href=&#34;mailto:TopSellOnSteam@gmail.com&#34;&gt;TopSellOnSteam@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Notre compte instagram :&lt;/strong&gt;  &lt;a href=&#34;https://www.instagram.com/topsellonsteam/&#34;&gt;https://www.instagram.com/topsellonsteam/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Notre chaîne YouTube :&lt;/strong&gt;  &lt;a href=&#34;https://urlz.fr/fWPZ&#34;&gt;https://urlz.fr/fWPZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sondage pour améliorer notre jeu :&lt;/strong&gt; &lt;a href=&#34;https://strawpoll.com/3481v7uok&#34;&gt;https://strawpoll.com/3481v7uok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
